我肯定林奠係100% 純正港女

咁姓鄭果位係台妹？

應該係人造人

後面大波驊
match

墮lin地獄獸

認真，兩個是但要屌一個既揀邊個

屎味咖哩 定咖哩味屎